其實唔肯承認C朗係三連冠功臣嘅人係咪傻撚咗？

先唔講咩C朗前十六朗，C朗後起碼四強
前幾年有睇波都睇到C朗淘汰賽嘅表現
15-16 次回合戴帽反cup禾堡
16-17 對拜仁馬體都戴帽，決賽仲要入兩粒
17-18 對PSG兩場都有貨交，對祖記倒掛，仲要關鍵時候射入十二碼
無錯施丹都功不可沒，仲有今年C朗歐聯表現唔突出，
但係前三年嘅表現都否認嘅人個腦係咪裝屎

石內卜都睇唔過眼
因為花花需要泥土灌溉
飛機以時速890公里/每小時行駛
力量就係關鍵
建議可以參考下f(x)=ax^2+bx+c
據Lancoppy Szczecin(1988) 所提出
茄紅素配以檸檬酸
地球受到維納哥拿文化衝擊
股市已經過分發酵
2萬9千點關口將會失守

歐聯神射手都唔關佢事，唔通關賓斯馬事呀？

靠摩迪逗住佢姐

ching sick ball

呢d post唔過兩頁

因為大撚把人個腦裝屎

美斯迷仲未triggered?

駁唔到咪偷偷留下負評

Tapin唔計

其實全世界包括美斯自己，都知係關c朗拿度事， 我唔明到呢一刻有乜嘢好拗

樂觀sir上左身？

基本上係得班美斯FANS唔肯承認,話咩TAPIN好易唔計果D

佢越位入唔計
Tap in唔計
12碼唔計

總之C朗就唔計

都唔撚明皇馬班前鋒 餵波哂波咁易都唔識入

美斯迷都唔會否定朗對賤種隊嘅貢獻
今次賤種蝗係超級大傻仔自己攞黎

留名睇弱智話呢樣唔計哥樣唔計

c朗一定係功臣
反而c朗走左之後忽然話摩迪先係真正功臣果班奇怪d
皇最錯真係高估曬賓斯馬同巴利
利申 美斯fans

啲人反朗反到傻撚咗

17/18 15/33
16/17 12/36
15/16 16/28

Total 43/97 差唔多一半入波都係佢 實唔關事啦
Benzema 3季夾埋先14球 17/18一季已經多過佢

蝗迷係咁架啦 c朗未走都已經噓佢

成班皇 連埋鳩層都信左連登仔 放隻狗都入到
無限供應
點知現實係你地什麼都不是

仲要歐聯歷史最多助攻
反觀美斯踢到成pat屎都日日有班fans同佢含撚

其實我發現呢d討論 總會有人提埋小花引戰 到小花po 又有人提丙朗 就係唔可以同時讚下兩個

啲人好鍾意jer佢冇表現既比賽黎講, e.g 上季四強同決賽, 好表現既比賽永遠唔會提起

2010年都係16朗喎

唔係想引戰，只係想班人認清事實

發現傻人案

蝗迷真係狗撚黎

又係你話C朗後4強，2010年有C朗16強喎，邊個傻仔

而家講緊三冠王呀傻仔

先唔講咩C朗前十六郎，C朗後起碼四強

留名等睇反朗三人組,王騎+艾比度+蕭峰入黎收你皮

但係你第一句都講錯好難討論落去，人少少咪認左佢話打錯咪算囉

本身都鍾意c朗撐皇馬
雖然大部份原因係反巴反美斯
但c朗一走 個啲isco bale
就衝出黎 仲要舉埋隻摩迪出黎
講到c朗可有可無

其實上年 只要冇出c朗
隊波已經差唔多唔識攻
過份依賴的確唔健康
但比你依賴得即係佢有用啦
點解一走就乜都唔係

唔多覺有人唔承認喎
但如果有人陰d陰d想褒起佢做球王就收皮把啦

似捧緊摩迪多

不嬲覺得皇馬三連冠最重要係施C二人
利申美斯迷

反朗又柒

黑哨 > c朗 >>>>> 皇馬全隊

唔通係年年8強出局嗰個
仲有連登大把傻閪花迷唔認啦 第一日上？

睇下今年祖記去到邊咪知囉

球證先係最大功臣

其實係某部份花迷同今季既皇迷姐

最唔明係點解全世界會一齊捧魔敵
捧到佢做世一

我朗

拉莫斯先係

第二頁未

一直都係花迷反朗
依家講撚到皇迷反朗

花迷又贏

我唔承認，又點？

掃盲

最大功臣唔係球證咩

總之巴爾個句C朗走左之後皇馬更加似一隊人呢句要鞭到佢死唯止啦 笑死人

魔迪隻食屎狗真係冇啲廉恥
隊友金球獎都要搶

最攪笑話乜撚野Tap in街場阿伯都入到
又話penaldo，12碼人人都入啦

頭搥都唔計

同埋旁證 唔係阿朗邊有咁多越位波射

有d人成日jer住上屆四強決賽無入波黎講架

就算阿朗果場無入波，無助攻
佢吸左好多後防注意，其他人易入波，呢d永遠無人講

都估到講呢d

今年逗住型中場加跑狗巴利,mma拉莫斯同一堆星都要16強就收皮，仲要係俾一堆新人嘅荷甲第2係自己主場入4球
廢撚到呢

始終皇馬個體系習慣咗
賓周馬周圍走去幫波做綠葉
但C朗走咗後，無人有能力做入球點

施丹先係囉

越位入波唔計
12碼唔計
Tap in唔計
執雞唔計
反擊唔計
頭鎚唔計
罰球唔計

仲有黑哨幫手

D人大條道理話點解要承認

王將軍話過佢射咁撚多球（類似意思），入得多波有乜奇

其實隊波啲人同球迷bale另計 根本接受唔到c朗走

無錯

佢自己頒比自己？C朗都投比m10就唔好咁肉酸啦

四強真係基本
今年得巴塞有得踢下

決賽隱形就真既
但之前一路都勁

餵波,刷數據 咩體系呀 有人傳波班前鋒就識入架喇

冇撚有錯
決賽首名入球喎 你估流架？

黑哨先係三連冠功臣
樓主都on99